---
layout: post
title: Sport et cryptopièces
author: Migue
tags: [Technology]
---

En Espagne, on dit : "On ne fait rien même si on est payé." Nous disons cela pour dire qui quelqu'n est paresseux. Bon J'ai trouvé ça: https://www.squatforcrypto.com/

C'est une app pour faire du sport et tu peux gagner "cryptopièces". Mais ne crois pas que tu vas devenir riche. Cette cryptopièces est tres instable, il peut donc osciller beaucoup en valeur.

Dans totus les cas c'est une bonne motivation pour faire du sport et avoir une vide plus saine.


Salutation!

### "Iterate is human, "recursive" divine" (L. Peter Deustch)